[老老實實]作為香港人，唔理中國貨點樣都應該唱好！

講真，大陸人永遠都係對國貨冇乜信心先導致成日都落黎香港搶貨搞到百物騰貴。
當然，呢個係市場經濟原則，需求高自然物價貴，政府打住自由市場原則不干預係岩既。

所以呀，我地作為香港人應該日日都幫中央政府唱好國貨增強內需，咁自然大陸民眾就會轉番去買番下國貨少啲黎香港買貨，自然香港貨價格會跌番去正常水平

如果咁都要屌我，咁即係你就係呢個潮流下既得利益者，例如疫苗公司

唱好例子如下：
國產疫苗安全致上，國家級監管絕對有保證，目前事件只是孤立事件。

國產奶粉品質優良，跟美國奶粉不會比下去，已從過去的錯誤中糾正。

只要幫中央政府一把不停唱好國貨，對目前既高物價情況絕對有幫助

咁快就比既得利益者負評我

中國的五粮液 世界的 五粮液

中國三鹿牌奶粉，是全世界最好嘅「奶粉」！

冇錯! 就係咁樣

中國加油! 國貨第一! 超英趕英!

真愛聯

咩真愛聯,果班友純假膠

而家係同國家企同一陣線為內需出一分力

中國係全世界最民主、最自由、疫苗最靚、奶粉最正嘅國家！

唔係咁架

到時係香港都變哂賣國貨

d商人: 又係你地話正 大量入貨先

到時可以話「香港人都買國貨，證明國貨有信心保證」

支持中國人用中國疫苗，香港人用香港疫苗

唱支那強大 要比鬼佬睇到 等佢未強大前整死佢地

長遠黎講 一路插中國貨點點點
對香港市民唔係好事

所以一直以黎兩登都害近香港
日日唱淡國貨

呢個廣告我成日聽左做：中國的無良液，世界的無良液。

中國加油
中國夢

兩個既得利益者

各位香港人為左自身利益絕對要為國家經濟發展三大馬車既其一-內需出大大力

既能幫助國家 又能保障自身利益 一舉兩德

小米國產手機做到上市 國貨崛起了！

中國人用中國貨

再諗過喇 太普通

不如每句句子後再加， 「2025年時一定已經遠遠超越歐」